綠色object回答外國記者：No english，呢到廣東話

亞洲最佳唔識英文

Yijing boy

牙蛇G持廣獨，巧簡動

diu no chinese

香港幾時變咗得中文係法定語言
垃圾毅進仔

No普通話，呢到廣東話。

唔要綠色狗隻 呢到香港

On9仔影衰哂

痴撚線公司

曱甴帶頭捍衛廣東話

下次用京腔支那語撚狗

英文係香港法定語言

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

正常吖！你去美國英國d差人都唔識廣東話啦！

咁你d武警同事又講匪語？？

我英文差都會緊能力講

話曬英文都係法定語言

排外先驅

依中國標準
廣東話唔係中文
所以依個毅進仔係中國標準下
只係一個識方言既土人

點解仲要做中國人呢

識英文就唔使做武警/解放軍啦。

識講no English已經好叻

Diu no Chinese you want 1 on 1?

finest in asia

警曱毅進仔，番大灣區啦，呢到係國際都市，唔岩佢地生存

咁廣東話係咪美國法定語言
香港英文係法定語言

No English？你返去同陶輝同莊定賢講啦

死開啦，英文官方語言黎嫁，毅進仔

又話No English 又講英文？？

呢隻五毛狗嚟 仲理佢佢

My power powerful

班毅進仔分分鐘波棵摩科都唔識

我撚憎人講粗口

係
如果佢對住大陸人咁講就ok晒!

多謝支持廣東話

唔知俾啲支那小粉紅會點呢

放上twitter 比人望下黎d學歷不合乎薪金既垃圾

所以唔L明，啲人話愛國愛黨
但唔L識講普通話
人地就話你廣東話係方言
自己甘願被矮化

好柒

有無聽錯
最尾仲要講thank you
真係證明自己唔撚識英文啦

外國記者: diu, no Chinese

痴撚線自己柒就算啦
香港話曬英文仲係法定語言

支持

佢地被制裁緊
緊係仇外啦
香港警隊已經赤化
無得救
遲下佢地用Mandarin

四點鐘大話會，新華社記者用普通話問，D狗咪用廣東話答。
連PPRB普通話都唔得。

嗰兩個鬼佬真係講廣東話

係"無 english"淨係識講英文單字咋

屌

散仔邊有機會

國際金融中心唔比用英文

On9仔

連個單字english都讀到有支那口音

low Eng嫁殊
啲警甴自尊心同自信係咪靠鄧柄強洗腦同啲藍屍講普通話既人度拎番嚟

佢咁講 我驚真係會民意逆轉

其實美國聯邦政府係冇法定語言呢樣嘢

12年免費教育養左你地班廢柴

有人學外語用1、2年時間。你地用左12年仲要no english

證明自己唔識英文

亞洲最佳
睇黎press con都唔洗外國記者去了，唔該大家幫手通知下

毅進課程冇英文

個政府用高薪厚職養班原本讀唔成書既爛仔番嚟做警察
真係早喺其他國家反哂枱都似

廢撚到

真正本土派

呀Sir撐廣東話唔洗你教!凸你老母

非撐狗，但唔識蝗語係好事 唔識英文到叫人行返後都唔識，毅進狗真係呢

夠唔夠膽對住大陸燦講

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

易經仔

笑死人

阿蛇原來支持廣東話

唔反黑警了

反而我覺得佢做得好做得啱啊
cantonese never
真係垃圾

到底班柒碌知唔知道英文係香港嘅法定語言

No englishyes cantonese,go to find translater translate

又話專業 小學生英文都好撚過你啦
毅進仔

京腔點練

Diu my power powerful

點解記者會無人問點解警察可以唔識英文

睇死你班毅進仔英文唔得，只識廣東話

普通話唔識
係咪港獨

國際都市
支那警察

蛇：「毅進，no english，go go」

7到
仲想令國際民意翻盤

No 咩 english 吖, 一野打落去人地咪真係no english 囉
偽進仔真係偽進仔, 都唔撚識變通嘅
你地最想人唔出聲啊嘛, 打咪啱囉

亞洲最佳 但只係識廣東話係咩玩法？

全中國蝗唔再撐狗

狗=dog

毅進狗連香港法定語言係乜都唔知

國際大都會

咁狗淨係識吠

I am Yijing boy, no duck lose

屌你老母香港法定語言係英文簡直可以入選2019十大最好笑嘅笑話
啲黑警都唔識講英文嘅

my power is powerful

識英文就唔洗做毅進仔啦

真係獻醜

呢到廣東話

NO ENGLISH呢句已經FAIL咗啦 ON9

本土派

反動先鋒
中国係講普通話架

呀sir好型呀，點解唔試下對住啲蝗咁樣講呀

遇著個公安

平時佢地YES SIR/YES MADAM應得咁爽係乜黎 下次起就講係差佬/係差婆

Wa diu D英文難聽到
一定係毅進仔

今次我撐popo!

係粵語😊😊

廣東話?支持港獨多謝呀蛇
btw英文係國際語言 你地毅進無教?毅進仔

咁其實加拿大都唔係隻隻警察識法文。但英文洗國際語言，唔識就柒啲囉

毅進仔係地球中心

本土主義

幾時講埋匪語？

整做gif

小學生都不如

忠誠勇毅進仔

唔只英文唔好，中文都唔知想點
嘜撚嘢叫呢度廣東話？？？

On9仔
香港係國際城市
識國際語言英文係基本
廣東話係咪國際語言啊on9仔
睇你隻5毛都唔撚識英文
如果唔係做咩走去做5毛
是9但搵份工都高人工過你

香港俾依班垃圾 搞到7撚曬...

英文係國際語言, 原則上應該邊度啲人都要識講!

會唔會係武警公安唔識英文

毅進真係社會垃圾

襟芒塞賣的

撈Ink固律薯！

試下下次搵人同佢地講蝗語
睇下佢哋點兜

唔知點解我覺得呢兩條仆街係識講識聽都會扮唔識個啲

No ink-gur-lush

廣東武警

自己唔識英文仲大聲夾惡

粵=廣東
不過都鍾意叫粵語多啲

毅進仔

亞洲垃圾

黑警話唔係就唔係

軍政府煽動及顛覆國家政權
普通話，先系中共官方語言

Sir morning sir 好心學下英文啦 廢物

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行